## Exness k8s lab

__Задача__: Развернуть kubernetes-кластер 

Среда контейнеризации: K3s or GKE or EKS 
Операционная система: Linux  
Веб-сервер: Nginx - any  
Backend: Php  
Балансировщик: any   

Написать скрипт, который развернет среду контейнеризации, запустит в ней веб-сервер Nginx и настроит бекенд Php для приема запросов. Скрипт после запуска веб-сервера и бекенда, должен проверить их доступность , используя порты балансировщика.

## Предположения

1. Настроен проект на GKE
1. Скрипт запускается в GCP Gloud Shell

## Развертывание кластера

1. Запустить GCP Cloud shell, выставить проект с достаточными квотами
2. Склонировать репозиторий https://bitbucket.org/alesku/exness/src/master/
3. Запустить скрипт `exness.sh`
4. Наслаждаться !